====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' évolution prévisible n ' est en tous cas pas suffisante pour qu ' à l ' intérieur de la partie la plus dense de l ' agglomération les choix en matière de transports puissent être sensiblement différents de ce qu ' ils sont aujourd ' hui .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

